4:30pm 黨鐵太子站關閉

【Now新聞台】港鐵：太子站因有公眾活動，經風險評估，為確保乘客、員工及鐵路設施安全，現暫時關閉。觀塘綫和荃灣綫來回方向列車亦不停太子站。

乘客如需轉綫，可於旺角站或油麻地站轉車。

另外，其他車站亦有可能因應實際情況而隨時關閉。

做乜又封站

RTHK睇無人

係
我都睇緊
明明咩事都無

四個人交信要求交代831恐襲
乘機停站用黎打民意戰

不如執柒左佢啦
成撚日都封
少少野又封

毀滅證據

鍾意封就封。

終於明白：黨鐵經過831，好驚又再有速龍入站打死人，所以係為乘客安全！

果四個交完都離開咗啦
擺明借d意又罷工

黨鐵又帶頭罷工

成個站無哂人

車啲龜去佈防 準備今日機場散場大搜捕

黨鐵真係大哂

有手足係個邊咩

身邊有人唔知情既話就share蘋果個報導
有講到係4個市民交請願信

又黎

完全無人 無啦啦關站cls

可能係太子站做法事

封站點會有人

黨鐵

明明太子站咩都冇發生,黨鐵竟突然間關站???
諗起早幾日有巴打講過黨鐵直接關太子站拍片!!
偽造 831 CCTV

希望唔係

身有屎 冇死人我真係唔信
執7左佢啦

但咩事都無
都唔明封黎做乜

將唔方便嘅矛頭指向示威者

夜晚有鬼, 所以提早放工,夜晚唔開站

回魂夜

去奧運

有冇人去太子站影下相，證明根本冇示威者

乜仲有人搭地鐵咩

封站攪CCTV

乜人都無

又封

不合作運動
唔該曬

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

Live 睇全部都係乘客黎

睇live人影都無隻

【1630】有4人在太子站控制室前舉牌示威，要求港鐵追究警察暴力對待乘客，並公開8.31閉路電視片段。港鐵隨即宣布太子站關站，荃灣線及觀塘線不停太子。

四個都閂閘？

點解港共仲信民意會因為呢D小動作去逆轉 咩年代呀 全世界影住你 呢D小動作只會令人覺得柒

封站對黨鐵影響仲大
租戶做少咗生意，下次唔續租，黨鐵收入又少咗

咩事又要關站？

其他地鐵站應該開始有狗狗（已知藍田有）

你咁講真係有可能。。。

果四個係門口要求交信
但無人開門出黎
都放低信就走咗啦屌
想罷工就罷工啦黨鐵

32 台無人

仲燒山？

屌你老母黨鐵又引人去太子

咪去

推

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

應該係咁

無定向先正
太子不了

鍾意關就關
黨鐵大哂

太子關站 機鐵暫停

狗鐵又準備運狗啦

屋企要人!

不如全日禁出門
宵禁

深藍只會怪警察唔打死4個暴徒令服務得以繼續嫌佢地斬腳趾避沙蟲

黨鐵帶頭罷工

深藍個腦根本就壞咗
無得救架啦

4個人都驚

邊度有live?

一手，月台完全無人，得記者

所以我根本唔知佢想要咩民意點都只會怪佢地管理不善

我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注

32台

推呀

人民日報--中央有權隨時關閉美國駐香港領事館

拍片

又執行政治任務黨鐵真係黨鐵

有名你叫架啦
黨鐵呀嘛
為黨服務

拍返條cctv

每個站都遞信

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

每個站搵四個手足
最緊要causal wear 咁著
岩岩太子果四個都係恤衫嘅衣著都驚到封站

屌你地唔跳閘仲係唔係人

我直頭無坐好撚耐

做得壞事多
四個人加封信就嚇死咗

想跳都無得你跳
閘都落埋
遲下黨鐵借d意得閒就封下站罷下工
講講下..我想apply 入去做

補鏡

一係補鏡
一係做法事

罷坐鐵啦 你條仆街仲想去港鐵做

岩岩係車有個呀叔就係大大聲咁講😂😂😂

快d死啦，又封店

又入control room 搞d片？

今晚831頭七

咁下一日囉

無坐好耐
有咩工可以成日間公司都不合作運動咁郁d就罷工
日日一返工就放工

太陽就落山

政府

下一日又遞信又封站

係 一年365日 睇佢會唔會封哂

4條友就搞到封站

一次過攻佢十幾個站佢咪玩完？

我而家去緊太子
如果真係無人
係咪默認左根本831係有死人
今日係封黎打齋？

我都覺得佢地有可能咁做

又關 去埋旺角 油麻地 關曬佢

旺角 油麻地 關埋佢

夜D食糖水

佢就係用黨鐵打民意戰

覺得示威者搞到停站

不過唔緊要 佢越關我地越開心
因為我地已經唔係要拎緊民意

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

4個人就搞到封站

一定係身有屎 831 黨鐵寧願日日關站都唔公開 cctv

背後一定有大陰謀

痴線 封晒全線啦

黨鐵寧願每日關站都唔公開cctv

背後一定有大陰謀

on9

我宜家話冇
消防真係數錯

你地信嗎？

4個人就封站
每個站有4個人既話黨鐵全線停駛？真係on99

想諗住拉落民意度 你班黨鐵民意叫你地拎831 cctv呀on9

on99 人地明知今日入機場, 鬼咁得閒整你太子站, 自己搵野搞多謝你先 手足完全安全咁癱瘓咗一個站

做法事

真係全線罷工都似

咁搵十個人去旺角先

越封得多越好

佢可能已經唔記得我地係想點, 一係民主清算狗隊, 一係攬炒

佢幫我地攬炒, 多謝黨鐵都黎唔切

頭7？

又想吹雞食糖水

有無黨鐵IT狗入Server抄份CCTV出黎啊

反正大家都罷搭
等到班藍絲都廢事搭黨鐵就岩

圖

拍多次戲？

又封
封封封
邊個再唔跳閘呢就同我幫班狗含撚

做乜撚

所以話點可以唔拆佢老母黨鐵

油麻地開始多人

黨鐵乘機罷工

反正佢d站都唔用嘅

太子站開始多人

太子站一個人都冇
封乜撚野呀屌

究竟太子站可以封幾撚多次

真心想問, 如果日日有人遞請願信, 咁黨鐵係咪日日都封太子站呢?

封咗個站做法事？

小小事就停站唔做, 你唔好撚撈啦, 狗鐵

今日好似話頭七

元朗9.9七點半有人鏈

咁撚鐘意封 咪日撚日去請願囉 等佢日撚日都唔洗開

睇左做太子黨站

直接拆L左佢啦 搞咁多嘢

有可能...

低尻能